天水圍、元朗Mtr有大量警察，勿去！

已Fact Check